【突發*有圖 *】大陸各地手持武器機槍群雄割據

1/1

2/2

3/3

一家親呢？

守望相助的精神呢

東漢末年...

支嘢假撚到

？？

好過林奠西婆，人地自救啦